爆肝嘅各位可以幫手播呢條twitch直播令更多外國人知道依家香港發生咩事 各位保重

呢位外國人好有心 開哂咁多網媒既直播係TWITCH
為既係等全球觀眾都睇到呢件事既發生
希望大家幫一幫手 散播開去

PUSH